琴日（二月五日）撈底既人，心情點？

美國跌成千點喎

我信黨！

今日再撈咪得囉

其實跌得嗰4%
有排都未到沈判日